港父算唔算係車迷界ust南亞仔

負責倒米

車迷好似一早割左佢

條友共同點：專開垃圾po

負責捧殺

專捧垃圾（車同龍門）

俊哥係龍門林伯

車迷竟然咁多正評, 父狗同老鼠一樣咁乞人憎

所以咪話
車迷會割港父同老鼠
利迷就同西摩支那仔圍爐 呢d咪分別囉

車狗得佢同老鼠比較垃圾 利迷真係成堆

唔算啦，父哥琴日先出po曲線屌鳩車迷追鏝撚含

三個負評，狗父西摩miss fan

你咪理, 起碼佢d留言有人認同, 坐底有一個正評 (自己比)

原來佢係軌

仲有 不過唔出名

計埋西西坐底兩個

幾時捉走佢隻揪